<item><title>[B][COLOR crimson]##############################################################[/COLOR][/B]</title><link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</tumbnail></item>
<item><title>[B][COLOR crimson]### [COLOR white] SERVIDOR 1 [COLOR lime] TORRENT [COLOR crimson]###[/COLOR][/B]</title>
<link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</thumbnail><info>[B]Sinopse:[B][COLOR yellow]Todos Os Filmes Da Coleção em links Torrente[/COLOR][/B][/B]</info></item>
<item><title>[B][COLOR crimson]##############################################################[/COLOR][/B]</title><link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</thumbnail></item>

<item><title>[COLOR white][B]A Experiencia [COLOR yellow] (1995)[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C6E7233D90464F79AB3D872B2B9543EE1E4A94D2</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wxddZZM4LzlCMVcC4Bdiborh7Jf.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Um ser alienígena é o resultado de um código genético desconhecido enviado do espaço e recebido por cientistas. Após o nascimento da criança e seu rápido desenvolvimento, há uma ordem para matar a "menina", que é meio humana e meio extraterrestre, mas ela foge do laboratório onde é mantida. Enquanto procuram por uma criança, ela se transforma em uma atraente mulher (Natasha Henstridge), que deseja acasalar rapidamente para proliferar a sua espécie.[/COLOR][/B]</info></item>

######################################################################################################################################
<item><title>[COLOR white][B]A Experiençia 2 - A Mutação[COLOR yellow] (1998)[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:adba58efc2c949330508917df522d6793d67aba7e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/53IqPn7T5uP5SSv6ToQW0a3i9Rk.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]O filho de um senador americano é o primeiro homem que pisa em Marte, logo se tornando um herói. Porém, ele foi infectado por um DNA alienígena que o transforma em um ser preocupado apenas em tem relações com mulheres da terra, que possam lhe dar filhos. Quando o filho do senador toma consciência de que se tornou um monstro estoura a cabeça com um tiro, mas automaticamente o DNA que está em seu corpo regera tudo que foi destruído. Este fato é testemunhado por um companheiro da missão espacial que não foi infectado. Ele relata o acontecido a um mercenário e a uma cientista. No passado ambos tinham ajudado a eliminar uma alienígena, que também infectava os humanos através de relações. A pesquisadora fez um clone desta alienígena, que é mantida sobre a mais rígida segurança, mas telepaticamente os dois alienígenas se comunicam e um desejo enorme entre eles de terem relações e procriarem pode ser fatal para os humanos.[/COLOR][/B]</info></item>

######################################################################################################################################
<item><title>[COLOR white][B]A Experiençia 3 [COLOR yellow] (2004)[/B][/COLOR]</title><link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd7409875d4c7f11e8a3f865b843eadc45f1709a</link>
</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]A filha de Eve (Natasha Henstridge), Sara (Sunny Mabrey), faz parte da 3ª geração de alienígenas na Terra. Existem outros da sua espécie, mas Sara é mais resistente aos diversos tipos de doença do planeta. Ela vive na casa de um professor universitário, Abbot (Robert Knepper), que a seqüestrou do governo quando era apenas um bebê, ou seja, poucos dias atrás, pois ela cresce 15 centímetros por dia e em breve será uma adulta. Abbot quer criar o espécime perfeito e obter reconhecimento internacional, mas várias coisas começam a dar totalmente e mortes acontecem. Além disto outros alienígenas mestiços começam a apresentar sérios problemas de saúde, mas uma dela, Amelia (Amelia Cooke), parece estar disposta a tudo para poder sobreviver.[/COLOR][/B]</info></item>

######################################################################################################################################
<item><title>[COLOR white][B]A Experiençia 4: O Despertar[COLOR yellow] (2004)[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f1ca0cd52fc7c88197ab6561cf01142f3df0816f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zwvHWaHPvislnywDgpeidbEudNr.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Ela pode ser linda por fora … mas por dentro, carrega um segredo mortal! Prepare-se para a quarta edição da lendária série A Experiência, que leva as emoções e o suspense ao mais elevado nível de ação, terror e caos! Quando a brilhante professora Miranda Hollander passa por uma misteriosa ausência de consciência e acorda em meio a uma sangrenta matança em massa, ela recorre a seu tio em busca de respostas. Mas ele lhe revela a estarrecedora verdade: ela é apenas metade humana, um clone de um híbrido humano com DNA alienígena. Agora, eles precisam ir correndo ao México na esperança de localizar o cientista que a criou. Em pouco tempo, eles se vêem envolvidos por uma batalha com uma horda de híbridos violentos e implacáveis... e Miranda está prestes a se render inevitavelmente ao instinto assassino que a espreita dentro de seu próprio corpo! Seu tempo está se esgotando rapidamente[/COLOR][/B]</info></item>


<item><title>[B][COLOR orange]##############################################################[/COLOR][/B]</title><link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</tumbnail></item>
<item><title>[B][COLOR orange]### [COLOR white] SERVIDOR 2 [COLOR lime]links diretos [COLOR orange]###[/COLOR][/B]</title>
<link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</thumbnail><info>[B]Sinopse:[B][COLOR yellow]Todos Os Filmes Da Coleção em links diretos porem as vezes ficam of line,mas logo voltam on line[/COLOR][/B][/B]</info></item>
<item><title>[B][COLOR orange]##############################################################[/COLOR][/B]</title><link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</thumbnail></item>


<item><title>[COLOR white][B]A Experiencia [COLOR yellow] (1995)[/COLOR][/B]</title>
<link>workstation.canais.inkt/RCFServer4/ondemand/AEXPRCIA1.mp4</link><thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wxddZZM4LzlCMVcC4Bdiborh7Jf.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Um ser alienígena é o resultado de um código genético desconhecido enviado do espaço e recebido por cientistas. Após o nascimento da criança e seu rápido desenvolvimento, há uma ordem para matar a "menina", que é meio humana e meio extraterrestre, mas ela foge do laboratório onde é mantida. Enquanto procuram por uma criança, ela se transforma em uma atraente mulher (Natasha Henstridge), que deseja acasalar rapidamente para proliferar a sua espécie.[/COLOR][/B]</info></item>

######################################################################################################################################
<item><title>[COLOR white][B]A Experiençia 2 - A Mutação[COLOR yellow] (1998)[/B][/COLOR]</title>
<link>workstation.canais.inkt/RCFServer4/ondemand/AEXPRCIA2.mp4</link><thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/53IqPn7T5uP5SSv6ToQW0a3i9Rk.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]O filho de um senador americano é o primeiro homem que pisa em Marte, logo se tornando um herói. Porém, ele foi infectado por um DNA alienígena que o transforma em um ser preocupado apenas em tem relações com mulheres da terra, que possam lhe dar filhos. Quando o filho do senador toma consciência de que se tornou um monstro estoura a cabeça com um tiro, mas automaticamente o DNA que está em seu corpo regera tudo que foi destruído. Este fato é testemunhado por um companheiro da missão espacial que não foi infectado. Ele relata o acontecido a um mercenário e a uma cientista. No passado ambos tinham ajudado a eliminar uma alienígena, que também infectava os humanos através de relações. A pesquisadora fez um clone desta alienígena, que é mantida sobre a mais rígida segurança, mas telepaticamente os dois alienígenas se comunicam e um desejo enorme entre eles de terem relações e procriarem pode ser fatal para os humanos.[/COLOR][/B]</info></item>

######################################################################################################################################
<item><title>[COLOR white][B]A Experiençia 3 [COLOR yellow] (2004)[/B][/COLOR]</title><link>
<link>workstation.canais.inkt/RCFServer4/ondemand/AEXPRCIA3.mp4</link><thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zwvHWaHPvislnywDgpeidbEudNr.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]A filha de Eve (Natasha Henstridge), Sara (Sunny Mabrey), faz parte da 3ª geração de alienígenas na Terra. Existem outros da sua espécie, mas Sara é mais resistente aos diversos tipos de doença do planeta. Ela vive na casa de um professor universitário, Abbot (Robert Knepper), que a seqüestrou do governo quando era apenas um bebê, ou seja, poucos dias atrás, pois ela cresce 15 centímetros por dia e em breve será uma adulta. Abbot quer criar o espécime perfeito e obter reconhecimento internacional, mas várias coisas começam a dar totalmente e mortes acontecem. Além disto outros alienígenas mestiços começam a apresentar sérios problemas de saúde, mas uma dela, Amelia (Amelia Cooke), parece estar disposta a tudo para poder sobreviver.[/COLOR][/B]</info></item>

######################################################################################################################################
<item><title>[COLOR white][B]A Experiençia 4: O Despertar[COLOR yellow] (2004)[/B][/COLOR]</title>
<link>workstation.canais.inkt/RCFServer4/ondemand/AEXPRCIA4.mp4</link><thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zwvHWaHPvislnywDgpeidbEudNr.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Ela pode ser linda por fora … mas por dentro, carrega um segredo mortal! Prepare-se para a quarta edição da lendária série A Experiência, que leva as emoções e o suspense ao mais elevado nível de ação, terror e caos! Quando a brilhante professora Miranda Hollander passa por uma misteriosa ausência de consciência e acorda em meio a uma sangrenta matança em massa, ela recorre a seu tio em busca de respostas. Mas ele lhe revela a estarrecedora verdade: ela é apenas metade humana, um clone de um híbrido humano com DNA alienígena. Agora, eles precisam ir correndo ao México na esperança de localizar o cientista que a criou. Em pouco tempo, eles se vêem envolvidos por uma batalha com uma horda de híbridos violentos e implacáveis... e Miranda está prestes a se render inevitavelmente ao instinto assassino que a espreita dentro de seu próprio corpo! Seu tempo está se esgotando rapidamente[/COLOR][/B]</info></item>


